Poker 新手招集

最近同朋友開始試打poker，
打1/2，2/4，
有興趣加TG一齊玩

一齊玩！